[我獌快車要全勝 韓廢必須死]曼聯終極FF轉會暨吹水區[7]

早晨！唔係叫我咩？

我認同文西好好丁架

樓主po霸

原來妹妹係英超控失波同犯規最多球員

韓廢先係

文西應該長期first team左

Po霸

shaw

樓豬po霸

皇天擊殺寒肺

lm

我都覺得要多啲機會

控失波方面
第2係迪阿狗
第3係山齊士

摩佬話b仔傷勢唔唉重 有機係聖誕出反

agger，例如6,70分鐘sub下hehe

FA say Mourinho was sent off for kicking water bottle because he 'endangered people around him'. What pompous prats they are.

難啲，通常魔佬想閘翼都打足全場

咁多位你好 邊個迷我

閘，中堅先啱

有無ching知邊度有黑色/沉色既曼聯風褸
Mk行左轉得紅色

本先都知你on9，估唔到你原來盲埋

大家都係迷lin,俾啲面好喎

紅色我carry唔到

不了

你個名有14,仲唔係迷lin?

終於都開返個ac
撐下daddy先

你個名有爵士，仲唔係NBA撚

迷西定反西

迷摩
Btw 算迷西 睇到最近有進步
重點係出左佢隊波真係有運啲
關鍵王

樓主po 霸

同韓廢一樣

迷西is friend

黎緊對西布朗 呢三分搶到將會係強心針
加油呀

燈

個topic做乜鳩水蛇春咁長

冇野可以阻止我西然球
下季有埋gay沙文真係

乜撚野topic
G持

早d訓啦青

佢咪發緊夢囉

深夜留名

反夠韓費未？

hey,厹

你好廢

反埋你

Hi so5b

咁得閒9up嘅

等埋你先訓🤤

就瞓了

sleep is for the weak

訓都勁過你呀🤤 lin

推

華西啲英文

早晨咁多位手足

返緊公司留名

今日又要迷一迷爆

same

我屌你老母啊樓主

今晚收工買埋宵夜睇波都唔洗趕頭趕命

基沙文唔係冇機既
不過想馬仔打返起個態
福仔馬仔遲下都會打正前

有基沙文 都係出佢打邊

以daddy諗法 其實基沙文會否頂盡打左翼
正前要有身位 福子再練大隻啲 練多兩年波底
好似會適合

唔明點解有人會懷疑基士文唔黎
曼放得迪比肯定預左比位基士文
曼擺到明想要基士文 基士文都想黎曼 加上摩狗出手 有邊次係唔掂

個勢係曼到 依加只差轉會費個問題 同埋依加都係12月尾姐
今年普巴都搞左成個暑假先黎 基士文黎就黎硬 係睇時間問題
頭盔都唔洗戴

好熟悉既文

good try

雖然係潮文 但講得好啱

下年p仔返黎都唔知點 唔想放p仔

西甲岩佢踢多d

原來羅斯仔都就30歲

覺唔覺我地好多ff
一排唔出就ff佢好勁 有潛力
到成日出 又屌到地底泥

初黎報到 其實好想講近幾場波
由好有魔性咁和 到贏波 最開心係睇到班波
真係攻得順左好多 防守中堅組合好有驚喜
最開心係睇到mk表現 同埋hehe真係真曼
短傳 遠射 搶波 爛打

Hehe d 遠射有時太夾硬

韓廢終於有得講呢句...
平時多數都係人地對住你講
post霸

要練
但妹妹好勁係差啲運

今晚daddy應該會出爆炸防朗頓

多謝我啦韓廢

巴神法老羅斯.jpg

到時唔黎就話冇損失

Good try 黎，你上年都有呢啲啦

隊長d火都返左黎

Hehe d遠射係禁區外幾碼真係好堅
對中堅真係有睇頭，尤其係鐘斯，真心力壓屎波零

佢上場有球禁區頂左腳唔岩位都照射

仲有拜利上場右閘位 都好似唔錯 有幾下幾好J

有陣時打陣地係要試下D遠射

有冇發覺近幾場hehe 好似都好有火 一比人侵犯
即刻雙手攤開好燥咁款

曼聯有意得到韋斯咸中場皮耶加盟，不過槌仔反過來想得到安東尼馬迪爾作為交易條件之一。

馬迪爾今季在曼聯上陣16場入4球，包括剛剛在曼聯2：1擊敗水晶宮的比賽上陣。

消息指，2015年加盟曼聯的馬迪爾正受到韋斯咸追逐。因為曼聯想得到皮耶，令到韋斯咸反過來開出條件，如果想要皮耶便要用馬迪爾作交易條件之一。

韋斯咸今季在聯賽踢得不好，現時排在15位，距離降班位置僅有4分差距。

今場對西布朗應該對家都係主守 全場唔攻
但近幾場佢地又入好多波

今場需要更多既遠射同轟炸戰術
好驚爆炸會出事

你都on9ge

收皮啦，迪比都冇你份呀

破大巴，遠射
我feel 到迪比要來了

劇本係廿幾三十次射門入唔到波, 臨完場爆炸自爆輸波

迪比借好喇 唔好賣

我覺得之後會後悔

對迪比無乜好感

迪比又唔同講法

今晚好難打
西布朗今季好硬淨

心理上好想曼拎三分
理性上好想all in和波加個1:1
睇樓不是夢

咁撚凍 場西波仲要咁夜先踢
點撚睇呀

今晚馬仔上力未

今季西布朗做乜野上左黎 明明幾季前都係降班feel
利申無睇過佢地

防守穩左好多

因為有9A

1:30都唔算西啦

Mk今場出得未

又問

Lin is ready

屌

講真lin仔真係盃賽先出得
聯賽每一分都太緊要
但lin都係我曼未來 練大隻同埋門一腳就掂
佢係勤力既

返工笑左出聲

諗左好耐都唔明 點解會有人迷lin

一係就傻既 一係就弱智既

迪比真係可有可無，馬仔唔同講法

大隻唔係太必要，當年既c7都唔係好大隻
但走位埋門真係要練練

隊波西呀 ching

真曼

迪比有番態會好d

屌 對隊垃圾西布朗都要驚
朗隊今日破撚埋個紀錄都得啦

迷爆囉

福b留個靚名先！

個topic名 可唔可以正常d？
最近幾個都好弱智

yes 搏比人恥笑

梳囉
下個叫咩好

諗唔明點解有垃圾迷lin
迷Mk 就唔同啦

肥西

宜家唔華麗留名？

肥雞係有運既 有佢場波 雖然表現可圈可點
但通常都贏波

乜野可圈可點呀

Hi ching

好人好姐邊會迷Lin

pink lin就話迷姐

邊個再串我手足我立即屌佢女友

呢d新聞真係on撚9
馬仔買番黎未運add-on 都39m

最盡去到80m

提早賣又要回水俾摩納哥

姐係話你任何人想買at least 50m 先好講

westham撚比得起

屌我隻左手啦

爆炸同lin 2件垃圾

希望爆炸生性
Daddy要好好教導爆炸

今晚我正選入波之後，諗起你班反lin想屌又屌唔到谷住谷住個樣就好笑

今晚再出廢老同卡神既話
佢兩老應該短三年命

咩撚野topic小學雞

呢隊西波迪屁都唔賣啦

有佢兩個係保證

😭

YOUNG!!!

福子！

我曼連勝終於開始

連勝到季尾 加歐霸冠軍
木仔瘋狂放手 入埋基沙文 卡拉斯高 saul
組軍完成

神級中場留名

打包山狗 奧燒

留名睇聽晚輸到仆街

直接拆雲加骨

唔係今晚咩

Welbeck return!!

Welbackkkkkk

巴打後衛呢？

左shaw右華 但華西個位未來兩年應該要買

中堅已經有太多好選擇 加埋拜利打右閘表現

世事都給你看透了

左翼明明無人用都唔出YOUNG

想要西咸安東尼奧接華西班

同意 有撚羊好睇好多

好耐冇見左羊右華

佢無得救

之前傳話買巴黎個右閘，黑腸拜利既同鄉

辣殺

自膠

個條麻煩友黎

信心

留名

都唸唔到有咩右閘當打

陳豪

Moses??????

聖誕冇女揮手區

都唔係咩新鮮事黎咖啦

Darmian

聖誕未試過有女揮手區

好想睇hea碧+伊巴
慢到仆街

瀟灑霸氣 唔打得都睇得

我地朗隊都有熱氣 唔睇得都打得

肥雞唔好食咁多炸雞啦
Btw呢輪佢留so留到成個美欺咁係咩玩法

點解外國人留so留一星期就長到咁

扮有決心

HEA碧踢既話應該2場唔夠俾人屌佢廢廢廢廢老
現役已經俾人屌好慢 唔夾 打唔到反擊

曼區已死 50分鐘冇人cm

隊長以前有d baby fat 依家年紀大左d男人味出晒黎

溫書溫到好辛苦 希望今晚場波唔好咁西

【體育】今季成為新特蘭領隊的莫耶斯，日前接受訪問時表示如上任前知道球會的轉會預算開支是如此有限，自己或不會接任成為「黑貓」新帥。

有指新特蘭班主索特正計劃把球會出售，因此無意再「開水喉」讓莫耶斯於下月轉會窗重開後收購新兵，對此，莫帥感到非常失望：「如我一早知有這情況出現，我或會改變主意。」

「我感到十分失望，因為於1月很大機會無法買入球員，打造一支我心目中理想的球隊。我上任前完全不知道球會有可能被出售，亦未能察覺球會出現資金不足的情況。」

「上任時我曾向班主表示於夏天轉會窗應不會作出重大的收購，但我希望於1月球會能給予我資金買入一些我心目中期望得到的球員，不過這個希望現在很大機會落空。」

新特蘭於今夏曾花費逾2500萬鎊買入迪積洛保積、迪迪亞尼當、麥尼亞及當奴路夫等球員，另外亦借入贊奴沙及查維文基路等戰將，不過他們目前於英超15戰僅得11分，暫排榜尾，如無意外下半季將繼續為護級而戰。

圖片來源 : ©AFP
莫天才除左識打擊士氣仲識咩？

All go eat girl?

搶左我地個最佳右閘同未來中堅大佬 仲話冇期望得到既球員

比我估唔會係愛情同麥奶嘛？

我留so一星期都好長
不過好柒
可能係so7

發少陣夢啦

同意 我溫到放棄 準備訓今晚睇波

zaha 咁既態度 好撚彩神早唔要佢

2場咁樂觀 ?

希望車仔停一停車等埋我地先再開車

但佢踢得算係咁啦

真心 好過迪比 人地撞埋黎佢都識護波 博犯規
BTW DC好撚屈機 唔係CLEAR CHANCE佢都輕鬆搞惦

丹恩廢啦, 作為中堅 企呢個位跳都唔跳下

格離軌又然

軌贏唔贏都唔關獌事啦
軌贏仲好, 等猁妓完全無機會

軌真係打架咁都冇牌

係 咪比猁鏝拎就得

個龍fake佢，一係出，就5好係中間咁on9

點解人地D傳中波咁簡單直接就成功
我地D傳中成功率咁低

最緊要唔好猁拎

雷斯啲插水真係好撚仆街

兩隊都乸渣

最近有消息指舒尼達連及迪比均在奧脫福過得並不如意，有意他投發展，如果兩將齊齊離隊，曼聯就或許需要在轉會市場補充新兵，不過摩連奴就有另一看法，他在作客西布朗的賽前記者會說：「我喜歡及信任我的陣容。若這一刻你問我是否正在追逐某個新球員，我會答不是。」

「正如我之前所講，我希望陣容保持不變，不過作為一個領隊，我從不認為自己有權利阻止想要尋找新方向及想要變得更快樂的球員。我會保持冷靜，即管看看會有什麼發生吧。」

兩場 1 - 0 , 6 分

車路士 係好野嘅

人地防守好 你吹咩

中場有簡迪拍馬迪已經好唔同

干地係有料既

又落尻老豆面

Daddy下回合會報仇

干daddy

輕輕鬆鬆冇平安鐘

我曼會連勝至季尾
奪英超不是夢

轉會市場玩哂is ok
木仔識做啦 shut u and take my money

華DEE雙飛腳直紅
好彩ROJO走得甩

Rojo 今日試多次
一次生兩次熟三次大結局

睇下摩佬記唔記得過數啦

呢球華迪有少少冤枉， 產到波之餘仲要已經收左個勢， 隻腳係貼住草地。反而活或個兩下真係好撚過份

但華迪條臭貨唔抵可憐

李城個場黑撚到

呢球華迪有少少冤枉， 產到波之餘仲要已經收左個勢， 隻腳係貼住草地。反而洛祖兩下真係好撚過份

但華迪條臭貨唔抵可憐

同ROJO比 如果ROJO咁判 華DEE肯定唔洗紅先

所以英超班球證一係戇鳩， 一係收order做嘢， 個個星期標準唔同

今晚我曼有分

又燈

水？

其實點解要雙腳剷型D？

被人撞失平衡

一分都係分
All in 1:1

Rojo 應該d tackle 今晚粗野小小都肯定有牌
唔會有計傾

再雙腳一定紅

d英國記者已經睇實佢
姐係話球證唔會再唔吹

我燈

carrick諗住快車都打足？

出廢連唔出馬達

交俾我

可能貪夠機動姐,睇定d再換

Rooney...

想踢撚死卡神？

Diu

壽星仔 要比下面既

留名等睇馬達救主

上季好似馬達對西布朗踢鳩人紅牌輸

小豬

出Lin

手足前來報到

Feel到朗尼今晚有波入

小豬幾時出得 場場都靠我咩

破紀錄了要

Lin + 肥西

I'm ready I'm ready

屌 又要輸波啦

要a 餐定b 餐

lin>>>>>>>>>>>馬仔

so?

LIN

不經不覺 伊巴聯賽已經入左10球

lin又靚橫轉

連垃圾

屌佢走啦

咪撚踢我呀 最多下次我禁地波啦

屌你老味藍lin射球

下半場條中場應該含撚， 卡域克冇哂力

伊巴真係

我曼

福仔撻q撻到變控球

終於有場唔洗平安鐘

呢場波我信係摩佬教啦

鏝妓要和波啊

尾段差啲頂唔住

3分

食花生
最多差4分

頭先係咪有人話我燈

插花黎

重要嘅3分
聽晚阿鏝 愛利

迷Lin 全面進場

呂布控波護波係好撚勁

水呢？

終於有番前四希望

廢老d停波真係

要靠兩個老坑carry隊波

聽日兩場大戰都和哂就最好

普巴真係好撚勁
唔識波先話佢冇作用

廢老d控波護波丁到我

lin 呢場

He 仔換出個陣 馬斯亞 塊臉黑撚到 又唔同hehe拍手
你打得唔好緊係俾人雪嫁啦 當自己球王

爆炸頭條on9個2分勁撚關鍵

佢好似長期都咁黑

聽日買花生
分就一定有隊會失
睇下究竟一隊定兩隊定三隊定四隊都失

條友場上都不嬲咁既面口,有咩好屌

廢撚到喊

無錯
所以佢真係要之後交到神級表現

其實...
佢天生黑面
上年入咁多你幾何見佢笑呀

最後都無咩氣

仆佢個街唔踢到200%都補償唔到

不過今日見佢落到場都份外落力

好慘
咁都比你話佢廢撚到喊
我即刻諗起朗隊

同埋個樣好似驚驚青青咁 好認真

珍惜爆炸

lin係仲有好多空間,但個態度都夠晒抵讚啦下麻

summer加操,場上真係跑足,雖然有鳩跑

咪慢慢tune,有幾個老坑係到幫手指點下,希望好d

真係好撚廢 我諗唔到佢有樣優點係特出
宗屍同rojo真係打得好就要讚

格食格， 西布朗班人個個玩身位， 岩哂爆炸踢， 一出場真係掃哂

我覺得係自己青訓所以先心急想成材屌得咁甘

我自己係咁既心態,想佢成材

其實佢防守缺點 佢太大份要收制好難 上次十二碼 佢其實已經一早收哂制

難得jones今日冇亂標,同rojo2個幾夾

呂布射手榜就快追到哥斯達

如果仲係老廢柴教會點

唔好意思 佢打得好mata同mk馬仔無訂企 所以好主觀

下場要見耶子了

輪換下姐,又唔係契仔咁出法

係反而老將們咁chur就真係心諗摩佬做乜

馬仔

今日條後防真係好穩， 迪基亞都唔洗點表演。 係中場真係有疲態， 踢起上黎冇咁爽。

而家ibra 好似同山齊士 一樣11 球？
第二？

魔佬保守 所以2比0都怕比人追返留d核心係到

見佢贏緊兩球都換個仆街仔費蘭尼就知

山神12好似

Gribbin 果d而家應該有份後備
文沙可能係正選

基本上 黎緊唔好話要有新青訓上位
上一隊都難
黎緊幾年都係百屌rashford Lin 文沙呢幾個

Gribbin 果d唔會有機會 希望借出去有表現會番到黎

你估換完人俾人反CUP既話, 邊個會俾人屌

冇錯
特別係依家唔係排榜首領先好撚多分
仲要追分
佢保守都無可厚非

打得返入前四下年改口叫親愛的摩爹哋

我覺得佢係得咁既水平先唔會屌佢
佢好岩做後備/輪換

清晨留名

有冇jones踢伊巴片/gif睇?

朗隊正選7連勝

屌你lin仔飛機個球我都射得入啦🙄😒

下次俾返韓費梳b開po啦
呢兩件雖然on9但都唔會改到個topic咁

我呀婆都射得入啦

呢球真係嬲

屌 佢埋門不嬲廢

連仔好多時easy chance 唔入，但心態幾好
不過好替馬達可惜，摩佬真係唔鍾意用佢，或許摩佬注重防守

睇到屌哂出聲 6-7碼狂抽真係痴線

我就係你阿婆

反西又輸

反連又輸

有冇精華？

咪咁小圈子la
講明1001開post

狂抽又唔準屌

呢個真

馬達好撚狗

你都戇撚鳩既，幾場尾段失分唔撚保守啊

摩連奴：伊巴是超人

最好隊長入返後備，出左lin 右mk/mata

有無 長精華?

不過英超球證都真係戇鳩無極限

唔敢再反老死野伊巴了

隊長正選7連勝

伊巴勁到。。。

好波不如好運

係撚
純鐘意捉撚住佢黎屌

一兩場後備又生又死
之前連續n場正選都踢死佢啦 季中輪換下好正常

下場應該繼續冇mata mk復出

依句真 尤其針對曼 12碼幾乎無吹過 黃牌亂比

今季聯賽有幾多12碼

都係個句 我曼連勝至季尾奪英超 加 歐霸冠軍

利輸 啊鏝和

曼好似無

淨係記得梳對修咸頓嗰球

卡域克更多的時候，不顯山不露水，但他才是摩連奴最大的隱形BOSS。有項數據能夠體現卡域克對曼聯的重要性，今季卡域克出戰的13場各項賽事，曼聯11勝2平0負，進32球，丟9球，勝率85%。沒有卡域克的比賽，14戰5勝4平5負，進14球，丟15球，勝率36%。卡域克的重要性不言而喻，曼聯有他與沒有他，簡直是兩支球隊。

睇返清新high five條片 做乜鳩

雲膠耳個陣已經好重要 打4141無左佢真係唔得

廢老終於開到聲話攰
Btw覺得今場卡神體力消耗唔大

hello darkness my old friend...

清新仔琴日三下一樣動作好好笑, 又好慘

佢明明坐第一個都要等到最尾先同佢拍

馬達個樣好搞笑

諗返起上季季尾講到卡域克走， 仲話會去阿仙奴，心諗唔撚係呀， 留多一兩季係曼聯掛靴啦。 而家唔係得返好多球員會/能夠係曼聯掛靴架ja....

佢一開就輸 唔到你唔信

又盲反

我都有留意到

問其他人係咪 真心邪

韓廢開親post又唔方好

韓廢都係開返即討post啦

點解唔試下左Mk右mata

下場mk應該後備先
岩岩傷好

下場幾時打咩

老豆真係好鍾意長出老將嫁喎
睇下第二次回歸軌果陣 前一季明明terry 跌watt 跌到傻鳩咁 佢番黎即刻歸位 仲幾穩陣添

不過希望唔會踢殘左ibra

卡神普巴hehe 連續踢左幾多場
好似無見佢地抖過就真 又唔換走佢地

其實下場正選 馬達 换朗尼 lin换mk
咪fit爆

琴晚以為用爆炸 福仔換hehe carrick ibra 呢堆走
點知換 lin 同 booney

摩老換人都係70分鐘 換福仔or 馬仔 80分鐘換爆炸 90分鐘就事撚但

26號晚11點 對耶子隊新特蘭

繼kane之後 我又輕鬆凍結Rondon

摩佬教左咁多年都唔知自己衰乜
35歲老將7日照踢足270分鐘
死都唔肯換走
所以咪次次第3年敗走囉
咁chur法 捱過左今季 下季都唔知頂唔頂到

要返工唔得閒moon1001 了

之前試陣仲失唔夠分咩
你覺得而家邊個可以頂伊巴個位
福仔? 馬仔? 月巴?
12月仲唔搶分, 真係諗住下年唔打歐洲賽

睇你威得幾多場

廢老有心有力有乜所謂 之前肥西有心無力死要出就話姐

大炒緊都仲可以換出黎抖下
下下攻唔入第二球, 換出黎咪好似之前幾場失分

迪科爾爆撚死Rojo

停賽wo

Ibra態好 照出無所謂 咁既數據好難唔出佢喎

老野用一季既姐
擺到明想chur盡佢

Daddy賽前講咗
對西布朗之後有一星期抖先原陣出戰
賽後班球員有兩日假放

傻既先放走佢
老老柒柒, 我覺得佢打多1~2年都仲有貨交

琴晚無雙腳 以為有打架睇

三連勝 幾耐冇試過

回來了回來了 要吹奏daddy了

馬仔/福仔/而家既肥西都冇老野依種class同把握力 靠佢地
大師兄走左之後 就係差個把握力強既前鋒

就算夏天買人
頂係正前hold波分波射波, 有邊個好得過伊巴之餘又要肯黎我曼

成隊得伊巴做到炮台set波
唔出佢點得

下次禾搶 如果咁岩見到

爆炸

rojo比人打大巴冇秋後？仲要無端端食牌

你改返十角匙先

黃牌好似無得嘈

岩岩先留意到樓主幾個po都打唔岩個名

快車拎到10分再講

cap低左

好有火

基沙文 奧巴美揚 萊斯
下季3箭頭

英足總好波

可以點換
普巴唔可以冇卡神
卡神唔可以冇hehe
hehe換爆炸就同卡神鬥慢
卡神換c9就冇節奏冇傳波
係未爆大鑊之前呢三個根本係中場鐵膽

收皮啦辣殺

唔巧改on9 topic is okay

下次改番正常啦me

曼聯是醉勁

彈二下碌鳩有冇過黎？

ok
隊長朗尼

Rio返左去卡靈頓同妹妹,羊,Lin拍廣告吹水
仲入U隊更衣室屌班球員俾曼城炒 9-0
段片好撚正

rio好撚正
有佬味

呢個真，留意左好耐

左羊同DDG負責播歌

好好睇

其實中場可以考慮用卡膠/小豬輪換鐵膽左一個中場位，控制節奏方面其他人水平同佢兩個差一班波

話左曼聯青訓廢， 之前仲要話教練好

呢d先係大佬

四五日先打一場咁都叫快車 簡直侮辱我曼

DDG既音樂品味公認垃圾

尋晚睇now, 又係垃圾李榮基。

嬲過頭轉左去聽英文， 講費查， 4次聯賽， 2次聯賽杯， 1次足總， 1次歐聯。。。。

個下我有少少想喊

費查

問題係老豆唔信任小豬

之前出嚟都幾好態，但又係得幾分鐘

出得3分鐘都有個助攻

琴晚我有球小虎尾腳彈得好靚，有冇人留意到？

無

留意到你個新球會新icon地位慢慢俾我取替

你見底 不了

RIO聽到DDG播歌個反應

減角可恥

曼聯嬴緊波仲會聽到隻猁榮基把聲咩

其實曼d創造力都唔差，之前伊巴咁多球唔入，佢而家都入到11球

Couldn't be better

直播都睇到Iba衝埋黎時，Lin有d怯

有D CLEAR CHANCE佢覺得太易唔想入

同我一樣，太易就不了

果然係lin既頭號fans

你係易同難都入唔到

你同入唔到...

黎緊兩場快車
原陣都唔出奇

下場when?

26號對椰子

隔成個星期 仲快乜鬼呀 FULLTEAM 抖順條氣啦

今晚可以睇狗咬狗

提提大家 到時會點名

easygo 去阿仙奴機會大？我曼都想要

要食女 不睇了

卜比sir場場曼聯主客場都入場睇足 但肥西就係入唔撚到

下季唔使點買人啦，執件isco 拍普巴hee 打433,再執件基沙文，就最已陣

等陣又比人mon post 抽水

賣埋迪屁爆炸lin

咁你踢邊隊

搵個頂到老卡作用既人返黎實際d

屌你牙

轉去新特蘭啦

唔怕啦，咪又係bin 我

同J仔雙翼齊飛

發覺摩佬又靜靜雞搞到馬達越踢越少

幫椰子護級

J 仔下季返黎冇位踢

奧沙, 麥奶, LOVE, J仔, 耶子...
真正B隊

希望班球員打返起信心，已經4連勝

我地下場已經幫佢護級啦

on9 報牛咁報

完全諗唔到椰子會輸既可能

椰子會戰勝歸來

UK時間今晚朗尼會帶隊落倫敦開聖誕P

其曼聯好多人用， 但我個個星期都係睇個11， 12個

達米安坐穩先出奇

朗隊正選既波真係贏左好多場

睇到韋恩隊長既重要性未

Shaw又傷左，盲佢又信唔過

我曼有邊個唔想要 買晒全世界嘅球星實贏啦

慘 場場都要見爆炸

大米係出唔到波
主守就幾好既

迷西黨大勝

支持大米

肥雞會戰勝歸來

勁人會有球會唔想要嫁咩？

全世界加盟我曼系列

你估人地唔想要我地隊長咩

唔打得都睇得 吉祥物既野

做阿狗係咪唔慣討論轉會新聞？

隊長連續2場都有差啲入既射門

性價比既野

開季前傳華迪

瘋狂買中場做咩

有肥雞有波贏
唔夠運同妹妹一樣 不過射得好左既
肥雞對射門鞋比邊個偷左

我是獌狗

你唔好理 人地對同市入3球

華dee
其實華dee都幾幫得手 挫一挫哥狗

皇狗世冠落後緊

大家好 新獌留名

達米安今季真係好差， 啲出腳閘位冇哂， 慶幸佢意識仲有， 同埋佢唔會踢高章波。

利伸: 超級迷安， 佢真係好撚靚仔

伊巴岩岩黎訓練果陣 好似話班後生都好驚訝佢既訓練強度

而且佢同老豆咁friend 攰佢應該會同老豆講

而且狀態數據咁好 有咩辦法唔出仍

我地討論緊isco,點睇呀

打下j開心下咪算

遠射頭鎚體力 去到呢個年紀 仲keep到一流水準 真係痴撚線
真係j出血

咪比死猁狗同阿狗拎就真

伊巴的確唔錯嘅，係英超證明到自己

買到就好啦，希望阿狗冇錢買益下我曼

講得好

阿狗再拎唔到英超，都唔知奧燒，山狗留唔留到

望就咁望
希望阿狗無錢續燒山可以汁埋番黎
加埋基沙文、奧巴米羊、萊斯
組成一隊夢幻隊
後備全部世界級

不如冷手執個熱煎堆 搵奧燒黎同daddy再續前緣啦

唔使啦，我仲勁過萊斯，米羊連阿狗都話唔買，我曼點會要
基沙文is ok

我以為我都夠誇張啦 點知你仲癲過我
曼區真係臥虎藏龍

班後生

佢撚係曼

下季陣容

Ddg
華撚 華拉尼 士旦 士旦
布斯基斯/isco
Pogback ozil
Bale/山狗 伊巴/奧巴米羊 基沙文/萊斯

佢狗黎，走入黎吠2聲，柒下柒下咁

Isco點會黎呀 基沙文有d機會

Yes, u

都話唔要垃圾
除左基沙文

isco 都ok

聽到

isco 呢d買番黎最多後備

U啦，出面開個post 都開到九唔搭八咁

唔講仲以為我獌啲人好撚勁

Sorly 囉 咁你想典呀？大家都係獌狗 唔巧針對我巧唔巧？

留唔到就正, 簽山齊士過嚟

隊長週日崇拜

快啲簽我

屌啦，原來連阿狗班垃圾都嫌佢廢，我曼都係唔要佢了

唔要垃圾咪即係唔要你囉

開過個po 再投票啦，我都係想投票jer

我地中游球隊有得揀咩

中游球隊都簽到big name 嘅，唔似隊阿狗連華迪都簽唔到

上游球隊喎

你同隊垃圾比有咩用

吹雞，笑到我呢

世冠黑撚到

屌！邊個用我個名扮阿狗

呢個真呀

獌po小圈子針9我
想傾下波又比人屌

邊個再反西真係要擇名

柒夠未？
冇人理你呀

不愛曼聯了

日本仔

吹雞

輸到一仆一碌 垃圾蝗

謝拉特認為，曼聯依家個勢十分好，摩連奴其實經已幫球隊解決咗好多問題，下季真係有爭冠嘅本錢。不過，如果紅魔要成功拎冠軍，謝拉特就話要搵多幾塊拼圖啦！

哇哇哇
做乜有隻雜種狗走入黎搞事

你啲手足都唔撐你wo

笑到我仆街

佢地不嬲係咁

成班真心

阿迷都唔理佢，叫人吹雞又冇人理

比自己手足屌老母係咩感覺

算你地平日無mon 阿po

好人好者點會入狗竇

咁你係到做乜？

撚鳩你囉
你自己都認左俾人撚

真心

柒左就話人地真心

我躝啦
你攞尾彩啦

走住黎屌

原來阿果邊狗竇都唔收留你

近聖誕刷定存在感

老實講
現今中鋒有邊個hold 波好得過伊巴
熱刺果場有2球比人逼到阿媽都唔認得 都分到比mk 馬仔
落點仲要靚到不得了 2球都半單刀咁滯
同級我淨係諗到得so9 利雲
佢踢法真係好有球味 好獨特

係
所以好難唔出佢
如果搵馬仔福仔打正前一定做唔到呢樣野

廢老踢法好全面 後生果陣玩突破 組織攻勢又得 摩佬當佢中鋒用hold波分波又交足功課 最重要係finishing好 體格強 又有遠射

唔同踢法點比

佢拎波只少2個mark佢
不過肥西唔洗mark所以都冇乜分別

覺唔覺而家獌狗4連勝都要J好悲哀？

問題係馬福2個太後生
唔穩定

年青球員多數踢速度

馬仔離婚之後就表現差

ibra應該仲有兩年貨

Wayne Rooney has registered the same number of assists this season as Mesut Ozil, Eden Hazard and David Silva combined. #MUFC

反西黨仲有咩好講

英超踢法消耗好大
下年買到基沙文，呂布用黎輪換下都已經好好

屌那星依度係反曼集中營？

屌 毫無建樹咁都比佢擦到咁多

5個助攻都比你講到毫無建樹

數據好但表現普通

隊長實而不華 所以佢地冇記在心

其實咁普巴係祖記都唔係踢得好好姐

米九幾有咁嘅技術同平衡感
體能仲要好過唔少後生
長人中鋒史上第一人

法唔法國呢區新一代果d假迷真反好低汁

你指頭先隻阿狗？

伊巴好撚硬呀大佬
我覺得正氣都好勁

其實基沙文真係打到頂前個位咩
佢一直都要夾另一個前鋒先勁

乜佢係曼既數據咁好架咩

左翼正前佢都ok

右翼先啱

場場有兩個key passes 都唔勁

簡直垃圾

其實我覺得妹妹d 過頭pass同長傳有少少長老feel
長炮夠勁夠準

浸多5年先啦

咁緊係啦
但起碼佢而家都俾到呢d功夫人睇

我唔妹下妹下邊有野屌

pogba分返出黎d ball真係唔錯架

但要再踢得聰明d同爽d

迷妹黨

屌你個口

不得不承認隻舞係幾好j

2個練舞多過練波

佢要打442個輔鋒先掂架wo，無人幫佢開路即刻威力減半

好似法國個陣，搵豬腦幫佢開路好屈，我地有隊長開路？

長傳真心好準 比人迫都可以做到長傳重要準真係幾難
但遠射就唔見得準 係好有力 慢慢練 反正後生

好撚型

幾個到曼，d遠射都冇哂

下我反而覺得佢遠射幾好

係成日都爭d爭d

之前有人話daddy教波悶 依家隊波tune返好
控球在腳 有防守 有進攻
起碼有種穩陣既感覺 除左爆炸

修仔個Van Dijk好撚勁
追佢好過追其他中堅啦
史摩寧完全係佢既唔穩定版

唔覺進攻有幾好

格離有個穩，緊係放

普巴改埋d 係自己禁區hold 波我已經好滿意

佢d 長傳 lop pass 遠射 罰球真係好有功架

利伸 迷妹

係自己禁區妹，係有d平安鐘既
Btw迷妹黨

雖然冇其他隊攻得咁猛 但絕對係攻守平衡

Me真迷

妹妹 係正既

拉豬要生性

普巴d傳波真係好癲， 有d似史高斯想個波去邊就去邊。 但佢如果改埋唔好係危險地帶玩嘢既習慣就好， 尋晚幾球嚇撚死

我刀估你真迷的

想顯下護球功架姐
Btw 妹妹唔好玩咁多野啦 全世界知你護波好

me 呢咁

3個青訓快啲成才啦

係自己禁區頂護波真係比佢嚇撚死

年少輕狂 作為第一身價 入唔到波
顯下技術 叫做值回票價咁囉

Btw好驚有日佢護左失埋做戰犯

仲要的左2下波

唔知daddy有冇屌

假到pk

G持曼城守和阿記

俾你咁講好傷心

好想打沈猁狗

和埋熱狗

睇哥帥失敗

pobmui第一樣要改真係要岩時機幾時玩花巧幾時要實際

吉田都穩

重點係聽日愛利都要和

荷西方迪

哥狗個死狗表情 抵你啦

根度簡死左呀..

唔係收LEAGUE咩 ACL

0:1

ok 山齊士come曼聯啦300k 比you a

奧達文迪 盧組

哥狗收皮邊個最開心？

好似都係開250k

屎達0

鄰居

哥狗柒撚到喊

好彩無買mandy

巴禾失波失到無晒自信
禾托柒無做假動作 都撲錯方向

想問下有買人list未

巴禾真係好穩定

哥狗現形

我地條防線真係唔差

穩定咁失波

想輸返場

根本陣容算好

邊個

文迪

4個都後生當打

著到咁第一次見

奧達文迪？

史世三

根本唔係人既問題 係哥狗教得衰

仲有世界級龍門，呢樣野最難搵

奧達文迪上年都好似好正常啊

係有兩個世界級龍門

點解冇出羅列圖？

最on9係借走joe hart
卡巴尼路真係唔夠級數
而家想換巴禾止蝕都難

高拉眼神防守, 玩死mandy

一個有實力，一個有氣場

講真打得好添 今年換個龍加個拍擋好似弱智咁

哥狗教波永遠唔係睇餸食飯 明明對波啲人唔啱打 但硬係要用佢套on9打法 係拜仁時已經係咁

Yaya 個跑姿仲妹過妹妹 成個街場呀伯咁

其實今年又俾球證針對，都唔係踢得好差姐

係早排聯賽不勝好蝕氣je

巴禾仲要連英文都未識講
哥狗今次真係如願 季初話要輸波 所以話野唔好亂講

買人買到啱用為止

史東斯cover唔到文迪唔靈活呢個盲點
加埋巴禾係巴比人當神龍
點知臨老過唔到世
你估個個伊巴咩 人地半球王級
巴禾温室小花

見到大家對哥狗的評價
就知鏝一定反cup到

Ching u just hit the point
呢啲咪有用對眼睇波囉 清晰

佢套打法一定要有個影帝，小白，美斯級數既球員去run

joe hart一向都係負責指揮後防, 無左佢, 後防打折啦
公司佬又長期文員
都無人指揮後防
唔要joe hart真係最on9

2,3年前嘅施華，yaya,再加迪布尼都做到7成

所以我成日都話 哥狗呢啲教練根本未捱過
隊隊都世界級球隊

爆炸狗炸撚左2分 真係仆街仔黎

就算唔要joe hart 都唔會要包禾啦，又老又要重新適應

發唔發覺曼城d波慢左好多？ 變到同我地差唔多

連教練都未適應啦
哥狗真係以為玩緊拜超咩

老豆契仔，應該點都有得出

Yaya 仲妹過普巴

嗰2場臨尾先失4分真係好傷，明明控制左大半場

熱狗輸緊

本來排緊第2 摩佬咁保守

季尾如果爭兩分 冇第四 我真係笑

般尼

哥達奧拿傻架ma, 條友教波好似同人鬥氣咁，係都要將隊波玩自己個套。買個龍係為搓波唔係為防守。

可能佢出道真係太順利。。。

隊波無晒自信係咁嫁啦
季初幾撚快

d運黎料

熱狗輸緊1粒

哥狗摩狗都失敗就知爺爺同費sir幾勁

出齊士 要17萬 電叻實唔俾
跟住應該又係去萬成

燈到

反而我地隊波快番d, 順番d

鄰居既mandy又唔夠落河勁
石頭又唔夠鍾斯勁

奧單文迪 高拉洛夫而家 驚俾人爆 驚到瀨晒屎

而家打起左都有得追嘅

摩佬贏過幾次英超都失敗？

1:1

3個英超 1 個足聰盃 3 隻飛機盃 都失敗 ?

摩佬唔係比球員玩而家都未必教緊曼

加比耳

唔好FF啦好嗎 下場要幫椰子護級就慢番嫁啦

曼城季初個種高速壓迫踢法真係用殘左班人

between, 施華真係勁過馬達一個級數

好想要阿狗個比爾連
真係一個打晒條路 FREE晒禾仔走入中間都無問題

半級姐，mata 入攝勁

我地華西都係咖

有華西就好心足啦

唔洗接班人咩

其實佢係想證明比人睇 佢係有執過隊波姐
佢係拜仁換陣換到癲左

靚閘難搵，睇下文沙向邊個方向成長

上季未斷腳既SHAW真係好勁
佢如果無斷腳 今季已經就唔洗廢左條左路

上面講到哥狗用殘隊波
突然諗返干地都係用勝利十一人
講真佢套343係勁 但絕對應付唔到歐戰
但daddy keep住依家個方向相信對隊波係好健康

阿狗兩閘都勁 公平咩

都係daddy keep 住輪換好

廢老同卡膠

夢遺速度差D WO 俾華西撚到狗咁

卡膠真係搵唔到人換，有人換佢都會換啦

其實有小豬

c9

其實想用hehe頂 但未到卡神依個等級

你覺得夢遺勁得過梳咩

依家隊波 真係要出卡神先搵佢救命 短時間內都唔知搵邊個頂
Ibra 唔洗講 唔出佢係一種冇肉
最多盃賽輪休佢 聯賽一定要

其實唔同類型, 好難

師奶好似話要去學下企位先

換小豬出黎累到失分嘅話，你地實屌死佢

摩狗真係要比多次機會舒拉達連， 講真條友本身已經熟悉個聯賽， 貿貿然買個人返黎又要適應， 唔係對飛燕諾柒一場就判人死刑呀

其實小豬 c9冇錯 最錯就係得唔到daddy歡心
有睇開佢都知
所謂人夾人 算啦青

迪比出都無得出啦

如果講類型作用我諗小豬係最好 但效果就要睇過至知 不過我諗求證到既機率好低

M.朗 Y.朗 都係

依家隊波聯賽真係冇哂quota去試新野
唯有寄望盃賽

琴日daddy 好似幾滿意lin,之後keep 住出佢都冇定

Mk一定首選 同埋都係睇下打咩隊
尋日lin真係好積極既跑動 第一球真係爭取返黎

小豬好難， 年紀大加耐冇踢， 真係會上唔返力。摩狗收人皮真係好撚徹底， 可以接近毀滅一個人足球生涯。

咁就睇下左翼位點搞喇

撚羊明明唔錯都收起 迪比就話姐

其實就 daddy一早講左冇佢位置
係佢成日出面搞新聞
如果依家比佢搞返個正選返黎daddy咪好冇面

daddy 都唔想嘅，想放去美職但係小豬好似唔多想去，可能小豬本身曼迷關係

好在暫時而加隊波個個都好忠心

羊今季喺閘位到做輪換啦

隊長馬仔之外

除左馬仔之外

係更衣室做DJ
撚羊總會搵到自己位置

你班撚樣又知我唔忠心 on9

隊長就算佢踢緊個陣表現到幾忠心都好 佢之前跳草裙舞我永遠都唔會忘記

面癱冇計

反骨相

你忠心 不嬲你都西口西面 不過你唔好玩女玩到腳軟分心就真

其實唔係話唔忠心既 睇到馬仔防守好左
但太急於表現自己

不過馬仔成日口黑面黑 好似唔知佢諗咩咁

羊明明係左翼 比條廢9耳拉去做閘 搞到依家咁

人生總係要跳幾次草裙舞既

隊波又快翻

劇本

和

上年馬仔黎到之後根本無晒機會踢左翼
換人又換迪比
好慘 明明ON92 第一年場場靠撚羊

阿狗頂撚住

佢生活係香港既話我就體諒佢

以為YAYA一拳打落人到

進化左做 Y.朗 到到而家正選都冇

人生

鏝追返

兩場呢個比數就正

取取 好似冇晒之前果種統治力咁

有冇轉會風收到？

加埋猁狗聽日輸鳩埋

我有

??

C9 bye

Lin子去新特蘭幫椰子護級

diu,go where?

華拉提 侯姆斯 高基 B.朗 VIDAL 馬治斯奧

Eve or wba

阿狗無人逼 抵山神想走

有, 聽講1月買Carrasco, 送lin俾耶子護級

阿狗比人屌打翻

基士文，打包奧燒同山狗

認真 . 摩連奴話咗 1 月要買金章安

果d 乜柒華拉提華拉里華文華武 唔使再FF

1月陣容
基士文 ibra 山神
普巴 hehe mk
後防是但

弱化版嘅lin

人地有英超都唔拎？

阿狗做乜 失晒勢俾人禁住黎屌

輸埋

我屌

阿狗縮到咁撚後 on 99

KDB勁到癲

c字又失近柱 個弱點無改過

呢球我覺得DDG會用腳擋到

迪布尼

啲反擊冇撚曬

奧燒散步帝

劇本係 最後比阿追和

哥狗tun波有一手

呢球可以吹越位

奧燒黎曼，不了

KDB呢球背住鳩踢靚D 定 朗隊D分邊靚D

阿狗真係冇撚用

邊有得同朗隊比

輸先黎換
雲加

又快又靚, 而且DDG都會失近柱

哥狗跳舞

屌熱狗贏埋

阿仙奴條中場食左屎， 又唔迫又唔搶

100分換入又換出

雲爺爺d神級調動

唔想益軌 鄰居贏又拉開 好矛盾

換出來又換入去

100分好似拉傷

電叻成功打番起鏝

hotdog...

可以見到中場節奏既重要性 阿狗無曬

而對面有爺爺

Ching想邊隊拎咁

搶分真係要靠自己喇

頭四隊寧願雲爺爺拎返鋪

丹尼路斯傷左

agger

到時又串過馬撚

軌贏=落鳩daddy 面
鏝贏=同市死敵
點計都係阿好啲

屌咁不如俾熱狗贏

軌贏 = 一向唔like軌
鏝贏 = 睇唔到哥狗柒
猁贏 = 唔駛講啦

揀冇可揀咪阿囉

阿贏咪又係落摩佬面
摩佬叫佢失敗專家
寧願車贏

佢都係針爺爺姐，今年都有踢完都有握手飲紅酒啦

般尼頂唔住

睇你覺得愛隊入前4重要d
定係唔想見車贏重要d
車頭4個位最穩，之後5隊爭3個位
你唔想車贏即係得返2個位爭
幾大都係曼聯入前4重要d啦

山狗

呢兩粒鐘班阿狗熱狗真係來回地獄又折返人間

祝佢早日康復

呢到班人真係好燈

阿狗輸波茅到呢

今年軌冇歐戰負擔
場場勝利十一人都得啦

阿都好穩啦講真

車唔贏 咪又係5隊事但一隊贏
之後都係另外5隊爭3個位
點解會變左2個位

妓真係爭冠軍唔洗預佢
自動會去爭第4

落唔落面老老實實好睇佢自己帶曼帶成點

邊隊攞唔太影響

不過我就一定係寧願隊波打得返起 有爭標水準先

下半場鏝訓醒哂即刻屌打阿妓

因為車肯定頭4囉
其他1隊1咪得返2個位囉
數都唔識計

靠自己啦 睇下連勝都幾耐 贏一場失一場分 咁講乜都冇用

今季d on99和真係好撚傷

真係好黑仔

雲加真係仲西過上年v92

arsenal最後個攻勢自己敗埋

唔係摩佬連7 3場已經第2
其實踢落唔差 係衰on9
車仔有時踢得仲差 但拎到3分

cech衝上黎開短

頭四已冇， 史達寧咁都抽得入， 轉過頭都估到熱刺反cup, 閪開有條路。

今季阿狗黑哨到咁仲好意思話人黑

熱刺贏 係開波前已經預左
前4 對決 有一隊失3 分

明明食花生既一晚
你都可以咁負面去睇

真係睇唔透

山狗係醒目仔既就跟你前輩RVP條路

我唔敢入阿妓post
雲爺爺

來緊兩場係OT對椰子同卡蘭卡 好驚失分 今屆d主場成績

半季差TOP4 4分就頭四已冇
你識條春

拎齊呢6分
我相信同第4會爭3分內
好重要

個邊屌到要奧燒山神走人，個個都要走，成隊換晒佢

Preparation pays off

“We work hard, in spite of not having much time between matches. Yesterday we spent quite a long time on the training ground training the defence in set-pieces, changing information in the players, changing full-backs, analysing situations. We did good homework and also my analyst people that are hidden, no-one knows who they are but the guys do fantastic work for me.”

蝕底d 放山狗同比比鳥過黎

x 朗吹到咁大

山神可以come ozil不了

岩岩個下半場隱左形

山神come

留名睇俾人cap圖

ozil 加e巴應該會好強大

Ozil係度 馬達 隊長更加無位踢

馬達同mk換

基沙文 廢老 山狗
妹妹 hehe 奧燒
梳 B仔 宗師 華西
冬甩

射得未

lin 呢？

係你心口

No fatwest no party

後備吉祥物

美斯又癲撚左線

阿狗輸撚左 太好了

和先好 雙失分

話左見你地狂屌哥狗
就知反cup 係100%

屌 鏝下半場既表現係抵贏 你估垃圾阿狗可以好似對我地咁 垃圾表現但負碌執一分咩

同市光榮呀

同市就死敵，會唔會曼城攞英超好似自己攞咁

屌你牙
蛇仔

烏鴉口

死敵
人地拎到英超番曼市
獌狗咪一樣可以威威

Yes 邊到贏咪去邊到囉

蛇仔呢排去冰cow女

矛牙 去左鏝區🤘🏻🍻

果邊福利好d咩?

開始分唔到真假

有歐聯打

##fatc##fatc##fatc

Morning

到底我睇緊啲咩

早

成個鐘頭冇人推po
曼區幾時變成咁

真係唔明雲加點解比人追和都可以縮成咁 琴晚連半場都過唔到

All 二世祖唔洗做
晚晚eat girl

本身就諗住求一分

就1001係小人推啲

Why

屌佢老母一分都攞唔到就唔該比番個前四位我地啦

1003

1010

下個po好唔好改有關椰子歸來？

你話事啦

迷Lin 會戰勝歸來

耶子會戰勝歸來

搶到1001個個話事啦

我都諗到呢個

老老豆豆 我直頭唔想搶
想問下手機版點開po
有冇教學

開po都要教學
認真？

主頁右上角

1001

992

994

995

999

10001